[jj插沙] 借 personal loan交文件過左deadline 點算

如題
本身以為可以寄所以搞到好遲但發現原來要親身交 d野準備好曬但今日deadline 我可以點做 係未要問翻自己院校拎解釋信先有機會可以成功

順豐即日